細個既回憶永遠都好似係睇緊人地既回憶咁

忽然記起細個既時候好驚行雷
一行雷我就會衝入去呀爸呀媽嗰度話好驚

當年令我唔再驚行雷既人都係佢地，片段仲好深刻

一晚凌晨行雷，驚到喊
呀爸呀媽過左黎我床陪我
仲記得佢地呃我話行雷係俾我用黎許願，好似流星咁，所以要快啲講願望

我許左個願「我希望有咁大杯啤酒俾daddy!」隻手仲喺度比劃緊成個人咁大杯既啤酒

從此以後我就冇再驚過行雷

片段非常深刻亦好清晰
但當時既我諗緊乜，心入面到底係點已經完完全全冇印象

感覺就好似係睇緊戲，或者係睇緊人地既回憶片段咁

其實係咪個個人都係咁？